男人唔好咁大諗頭揀處女，非處女都唔好咁大諗頭揀好男人啦

因為世上冇好男人

因為玩得嘅都唔係好男人

好男人 都係無好收場